唉基層做到死，警察消防食環就加人工4.51%

好慘